---
title: "nee parichayame song lyrics"
album: "Wife I"
artist: "Vinod Yajamanya"
lyricist: "Rambabu Goshala"
director: "GSSP Kalyan"
path: "/albums/wife-i-lyrics"
song: "Nee Parichayame"
image: ../../images/albumart/wife-i.jpg
date: 2020-01-03
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/oIBy5IXzFaI"
type: "love"
singers:
  - Vinod Yajamanya
  - Sravanthi Reddy
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee parichayame parichayame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee parichayame parichayame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">naa manase needhandhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="naa manase needhandhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ee kshaname 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ee kshaname "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee parichayame parichayame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee parichayame parichayame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee vathane korindhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee vathane korindhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">idhi nijame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="idhi nijame"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">yenenno oohallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="yenenno oohallo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ooregisthu nanne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ooregisthu nanne"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">haayalle uyyala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="haayalle uyyala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">loopindhile
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="loopindhile"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kalavaramaa kalavaramaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kalavaramaa kalavaramaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nuvve naalo dhaagundipo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nuvve naalo dhaagundipo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee parichayame parichayame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee parichayame parichayame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">naa manase needhandhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="naa manase needhandhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ee kshaname 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ee kshaname "/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">inthala neetho illa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="inthala neetho illa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">yemiti ee bandham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="yemiti ee bandham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">sonthamai nuvvuntene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="sonthamai nuvvuntene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">lokame yenthandham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="lokame yenthandham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee chiru chiru navvullona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee chiru chiru navvullona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ney niluvuna thadisaanule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ney niluvuna thadisaanule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee adugula vaadallona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee adugula vaadallona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">naa hrudhayam nadichenule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="naa hrudhayam nadichenule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">madhuramule mana pranayam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="madhuramule mana pranayam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">needhi naadhi inko jagam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="needhi naadhi inko jagam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee parichayame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee parichayame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee vanthane korindhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee vanthane korindhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">yedha laye neekosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="yedha laye neekosam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">parugule theesene  
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="parugule theesene  "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">manamaye madhu maasam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="manamaye madhu maasam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">chigurule vesene 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="chigurule vesene "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">unchesa ninne naalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="unchesa ninne naalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">devathala chusthanule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="devathala chusthanule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">marchesa nanee neelo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="marchesa nanee neelo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee thodunta noorellilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee thodunta noorellilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">prathi kshanam paravasame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="prathi kshanam paravasame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">neeku naku idhi saasvatham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="neeku naku idhi saasvatham"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee parichayame parichayame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee parichayame parichayame"/>
</div>
</pre>
